[more four year] 侵侵大帝唔聲唔聲民調狂掃緊啲搖擺州分

香港主流媒體/大眾庸人淨係識講全國民調
我地呢啲reddit/twitter打開國際戰線識英文, 真係識睇美國政治嘅先知咩州份最重要
侵侵雖然留力打十十一月, 但已經低調食緊搖擺州放題, michigan wisconsin呢啲打能到china joe流哂血, 就算講全國都已經叮噹碼頭
有生之年真係可能睇到世界最後兩大共產主義分子(美國民主黨+中國共產黨)一齊亡黨

FLAG

MORE FOUR YEAR! MORE FOUR YEAR!

砍下搖擺賓州

拜登 sure win 啦

民主黨同共產一樣，淨係溫水煮娃

賠率追近左啦，而家5050，上個月6535

會唔會有d太早 好怕對家會有對策 你知美國d死人記者 硬係要拉侵侵落台咁撚樣

靜靜地贏唔得嘅

但係你d圖係biden贏緊

但啲圖同你個標題唔同
Biden 贏撚硬
拉

拜登～率眾妖害人！香港～積怨何容忍！

聽聞大豆侵每隔幾日推一個針對中国既措施, 直到大選為止
但我都係期待拜登嬴大豆侵

唔該trump真係小心講嘢，成日都trigger到班左膠